# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-09 01:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\YangSpace\settings\base.py:113
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\YangSpace\settings\base.py:114
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\blog\constants.py:3 .\templates\blog\_nav.html:16
msgid "Main"
msgstr "대문"

#: .\blog\views.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Create"
msgid "Create Page"
msgstr "만들기"

#: .\blog\views.py:87
#, fuzzy
#| msgid "Update"
msgid "Update Page"
msgstr "고치기"

#: .\blog\views.py:139
msgid "Backup success."
msgstr "백업 성공."

#: .\blog\views.py:141
msgid "Backup failure. Check process permission."
msgstr "백업 실패. 프로세스 권한을 확인해주세요."

#: .\blog\views.py:143
msgid "Backup failure. Check debug log for more information."
msgstr "백업 실패. 자세한 정보를 위해 디버그 로그를 확인해주세요."

#: .\blog\views.py:156 .\templates\blog\_nav.html:12
#: .\templates\blog\create.html:7 .\templates\blog\main.html:6
#: .\templates\blog\read.html:7 .\templates\blog\update.html:7
msgid "YangSpace"
msgstr "YangSpace"

#: .\blog\views.py:156 .\templates\blog\create.html:7
#: .\templates\blog\main.html:6 .\templates\blog\read.html:7
#: .\templates\blog\update.html:7
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: .\templates\blog\_nav.html:32
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\blog\_nav.html:34
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: .\templates\blog\create.html:7 .\templates\blog\create.html:37
#: .\templates\blog\main.html:27 .\templates\blog\read.html:38
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: .\templates\blog\create.html:20 .\templates\blog\update.html:21
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\templates\blog\create.html:24
msgid "Parent"
msgstr "상위항목"

#: .\templates\blog\create.html:30 .\templates\blog\update.html:25
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: .\templates\blog\create.html:32 .\templates\blog\update.html:27
msgid "Press Ctrl-Enter to preview, ESC to edit"
msgstr "미리보기를 위해 Ctrl-Enter, 수정을 위해 ESC를 눌러주세요."

#: .\templates\blog\main.html:21 .\templates\blog\read.html:36
msgid "Contol Panel"
msgstr "조종판"

#: .\templates\blog\main.html:23
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: .\templates\blog\main.html:25
msgid "Download Debug Info"
msgstr "디버그 정보 다운로드"

#: .\templates\blog\main.html:31
msgid "Currently changed"
msgstr "최근 변경"

#: .\templates\blog\read.html:40 .\templates\blog\update.html:7
#: .\templates\blog\update.html:32
msgid "Update"
msgstr "고치기"

#: .\templates\blog\read.html:42
msgid "Delete"
msgstr "없애기"

#: .\templates\blog\read.html:44
msgid "History"
msgstr "기록"

#~ msgid "blog"
#~ msgstr "블로그"

#~ msgid "Hello, World!"
#~ msgstr "안녕, 세상아!"
